有d人天生就玩完，可以做既只係令人生冇咁痛苦

正常人講夢想講成就
唔入流既機會都冇
只求時間同現實對佢好少少
身邊人稍為善待佢一d
當依個世界
人人都向上爬
依挺人就變得好寂寞
或者依種人
最好既結局
唔係出名或者咩
因為就算出名都係俾人笑個種出名
情願揾份唔好唔差既工
可以做一世待遇又唔差
唔駛走走笛笛就算
有d幸福
唔係個個承受得起

你的樣子如何日子也必如何

希望你同我一樣。憑一口氣點一盞燈。

要知道念念不忘，必有迴響。有燈就有人

人生就係咁奇妙 到你有父幹就想憑自己雙手
但無父幹 連層樓都要付出一世努力
不過世界冇人係永遠 佢呢代富有
下代都可能收皮 我地要好好儲蓄
生存只係為咗造福下代

咁注重物質生活做乜尻
到最後咪又係乜都帶唔走

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》